外國網買野，邊間集運好

唔係amazon果D，係間公司自己網賣嘅
唔該